我內心開始轉左支持支共執政統治支那人

自從依9個月
見到班支那人不停抹黑我地手足抗爭
我開始對支那人由可憐變成討厭

近排見到唔少支共割韭菜新聞
我內心開始想繼續支持支共
每次見到果d新聞
我內心好撚開心
然後就對班支那人講
感恩政府感恩黨
班支那人就唔敢講
睇住越來越多支那人被中共折磨
我內心越興奮
好似睇av咁上癮

我依家開始覺得自己有病咁
竟然會支持支共
有冇手足跟我一樣想法